En este repositorio hay distintos programas escritos en python y pensados para ser ejecutados en sistemas linux.
Los programas calculan variables físicas, aproximan soluciones de ecuaciones y  escriben y/o procesan archivos. Algunos reciben datos en tiempo de ejecución y otros por línea de comando.